PKF AUDIT 好唔好做?

想問吓呢間好唔好做?
聽朋友講入面有個Manager 叫Martin好鐘意玩小圈子.
入面又多傻仔當條友皇上咁款待
唉 不過窮. 有冇師兄做緊 唔知做唔做好呀? 有冇多D公司文化介紹吓?